IOS APP真係好窒，麻煩搞搞佢

重裝咗都唔得，尤其是入啲好多加密既post窒到仆街，都唔知係咪有bug屎
屌你如果慢過高登APP我上條撚咩

咩機，咩os version？

Iphone5s 10.3.2，入啲有加密既post好撚慢呀，平時又窒

仲會成日彈

10.3.2 iphone 7plus都係咁

應該好多苦主，屌

屌你咩5s

iPhone 6 有時出去再入番個apps 會定左格，要完全熄左個apps(熄埋background)再開先冇事，唔知有冇巴打同我同樣情況

ios11 試過彈幾次係因為beta版本唔穩定先會彈

表面上係5s，其實係se嚟

我係個出面版面標題list定咗格
有時就post入面啲字會閃閃下但無定格，好似星星咁

係咪成隻App，停左，點scroll都無反應，要等幾秒先郁得返？

LIHKG 係咪已經最新version?

係最新，而且感覺上好似up咗1.08先越嚟越窒

見你咁有誠意，我就詳細解釋下個情況，下面呢個post最多人加密所以我用嚟舉例說明，喺其他post都會窒不過呢個post效果最顯著

計劃進修PhD/Research討論區(25)-學也，祿在其中矣

例如入去第四頁開始，一開頭碌可能無乜嘢，但向下飛多一兩頁一翻頁到第六七頁就嚟料
首先反應遲鈍咗，scroll得慢咗
其次部機開始無反應，手指捽向上兩下先郁到一下，呢個時候心頭火上緊嚟，向左捽開揀頁有機會揀頁bar淨係露出半個龜頭kick住，每下動作預咗停半秒
繼續scroll到例如第十頁有機會電話超慢detect唔到scroll，捽變click之類，甚至彈app
根據經驗揀跳頁有得捱耐啲，不過睇撞手神，可能第二頁都收得皮
呢個已經叫最明顯慣咗知咩事見慢自己識避
有啲唔知乜事彈app又有，停咗無反應又有，成部電話黑畫面出粒菊花轉轉下又有，出去再開返post既內容文字好似分台版面load緊咁閃閃下又有
我講緊升咗1.08之後，之前好似有唔覺，都有彈但無咁嚴重

其實我呢個係第二個post 我上禮拜更新完1.08覺得慢已經開咗一個，有人叫我重裝，我重裝完失敗先開呢個post

lag到仆街
碌post卡下卡下咁
ios10.3.2 iphone 7 plus

岩岩 iphone6/se/7plus 試完由第一頁load到去最後個頁，不停上下scroll都無事

你係唔係次次入依個post都會咁？會唔會係見到有某一個廣告就會lag？

請問多唔多出現依個情況？

都幾多架。。所以我而家用完LIHKG 都會直接刪埋background, 下次用再重新開過

咁我唯有等買新電話先

咩post都lag，有加密特別易咁解
咩廣告都lag，好似無乜分別
買部新電話算啦，無痛解決最簡單

6s，10.3.2無乜問題
不過想改善下發送匣永遠都係去返自己個位嘅問題，改做最後睇嘅位會好好多！

同埋究竟幾時先可以加返「單Click放大圖片」呢個Option？